白俄羅斯 都玩沉默嘅大多數

總統話有8成選民支持 撐政府支威得幾百人